71議事論事要人

【今年71你會做啲咩？ 】
《議事論事》邀請「全民拍片」，紀錄自己的「71」日記。
民陣舉辦的七一遊行仍未就未獲警方發出不反對通知書，今年71可能冇得遊行集會，你有咩想表達？ 71街頭會唔會只有慶祝回歸嘅聲音？
無論係你的所思所感、觀察和遭遇，都有機會被收錄在7月2日的《議事論事》中。
可以係訪問、自拍、風景、人物、time-lapse……只要表達到你對「71」的感覺和想法即可！

例子：
返學校升旗？熱烈慶祝回歸？
襯假日幫襯黃／藍店？
買樓入市？申請移民？

方法：將檔案whatsapp至54757287(或按此連結：)，請註明鳴謝用的姓名。
截止日期：7月1日 晚上10:00

- 拍片用電話、相機都得，高清為佳，盡量唔好手震
- 電話、相機要橫放，畫面比例最好是16:9

借個位唔好意思
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆